而家邊個人出黎宣佈成立臨時政府，會最有號召力？

講到香港人捉到鹿唔識脫角
咁邊個出黎宣佈
你會服？大半香港會服？

鄺神？
梁天琦？
曾俊華？

其實我都支持
只係想知應該推邊個做臨時總統
唔會係陳雲掛？

彭定康

鄺神

毛ee

難d
英國佬廢撚到

are you serious？

Gphone 時勢做英雄
聽日岩岩好

攻入監獄，放天琦出黎

唯唯

泛民領袖
楊岳橋？ 佢敢 佢就會名留青史

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

梁天琦

天琦之鋒雙虛位元首
政治犯做先落到港共政府面

當初係肥彭俾民主出黎

出獄喇咩？

哈
你講笑呀？

HOCC？見佢有做過人權演講，應該有唔少國際組織嘅聯系

唔覺佢敢

果陣有英國 backup

一定要搵泛民 等佢地同美國佬有計傾

葉劉

d 本土派咩健筆好憎佢喎

直接宣布香港獨立啦

劉德華

沈旭暉

建立香港國民革命軍

算把啦佢
搵薯片唔好？

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

邊個敢都會名留青史架啦

你冇政府
點獨立呀

佢撐填海喎

人望應該得曾俊華同或陳方安生

佢唔同 你試下搵咩梁家傑 何俊仁 一定比人屌返轉頭

咁同一國一制有咩分別？

條題目問邊個最有號召力咋嘛
號召啲人屌柒佢

me

泛民就是政府了

是但一個高官

我要曾俊華！

諗多左

咁快就FF

自己香港自己救

黃毓民

戴耀廷

屌你老母，現在是要撒回法例同林鄭下台，講咩撚野臨時政府

真係暫時淨係信鄺仔

孫中山當年ＦＦ反清 五族共和
我地只係而家有二百萬人，有美軍係南海ＢＡＣＫＵＰ
邊個ＦＦ勁啲？ 如果係

如果冇蚛共依個癌細胞係到操控嘅話
薯片應該會係個好leader

法國大革命咪咁玩

曾鈺成

武力差距呢？

天k

呢個時勢一定係鄺仔

香港跟本唔需要咩有識之士有能之士做特首／總統

我地只需要一個絕對唔會出賣我地既人坐係個個位就夠

你老母啦，你想發大財？

達哥😍

炮都無支成咩立 專心屌左撤回先

聽朝十點半

一定係勁fight

太貪心一陣衰收尾

搞清楚今日出嚟嘅人唔係等於都係支持搞另一個政權，佢哋會覺得被騎劫之後又分裂都似

sad

講曾俊華個啲只可以講佢嘅PR團隊真係做得好好
佢上台=溫水煮蛙

佢出名唔做野架喎

所以要有人包裝 要有泛民LEAD

每個香港人就係一枝炮 男人仲多一枝添

又話咩 50 萬人就如何如何

所有反對派議員組織新政府臨時立法會 再搞選舉選總統咪得

我陳雲與天地同在

唔好發夢喇

鄺神 天琦

除非比番英國佬

唔係邊個都死
權力令人瘸敗

周潤發

未有條件就宣布香港獨立等於推香港人去死

我

gphone

錯，這不是暴動，是政變是推翻

純ff 黎講
有好多香港人係信前高官
多過信議員
因為有執政經驗
呢樣野係薯片優勢

天埼最正

支持發哥
重拍監獄風雲 以朱經緯為故事靈感

只信梁天崎

19才子

琦

階段勝利派都冇你咁天馬行空

葉瘤！
利申：焦土派

其實真係唔明點解到而家都有「比位中國入」，「比位解放軍入」嘅concept。

唔係需要而家去衝，唔係需要下下去衝。
而係希望反對派（泛民/本土），可以有執政嘅準備。
香港人可以有成立屬於自己政權嘅準備，不再承認港共政權。

呢一日或者好遠，但一切都需要時間準備。

而家做嘅一切只係拖延緊「64 2.0之後變中國」呢件事。一日都係under中共掌權，呢件事遲早都會發生。

口講話為下一代付出，其實只係將「香港變成中國」呢件事拖延，留一個危機比下一代。

好不負責任

無兵點組啊...

係革命

邊個出糧俾臨時政府？

是！是革命！

的確如此
拖得就拖係港人習性
始終未去到底線
社會經濟仲係太好

梁天琦

人大代表 陳云根 可以俾機會同習元帥談笑風生

政務司 kwong jai

doj AY

天琦同鄺神好難簡

根本唔需要每一下都衝，衝只係為咗阻止當下最大嘅危機。

而建立屬於屬港人政權，衝絕對唔係可行嘅事。

長遠而言絕對需要借助外力。

而短期而言，建立民眾主體意識，同埋建立自身執政力係最為重要

有本書講
臨時政府最緊要掌握幾樣野
電視台
文官 / 政總
議會
警總

完

成立政府違反基本法第一條🤦🏻‍♂️
宣佈果一下添馬艦即開工
你都唔想學太平天國架

推

吳藹儀！！！！

天琦

咁打仗呢樣野連登仔唔係恨左好耐咩？

特朗普

解放軍係隔離ja
搞掂左班老解先再講

關鍵缺席喎

一定係唯唯

先掌握庫房實際啲喎，無錢無人聽你講野，又點掌握上面啲野？

無人記得架啦

如果打仗我即刻企出嚟

庫房 = paper work
即係文官系統

電視台是重點，有關成立新政府消息要即時經ＴＶＢ發放（如果是香港）

比翻本土派做啦，
泛民仲要建設民主蚛國

好難，除非老解叛變。

咪撚做神

弱鳩智

基本法係憲法。憲法係香港法例嘅最高準則。而香港只係會違反香港法律，唔會違反憲法。

再者，妨效「偽滿州國」巧立名目，先行組織，再等待外力介入。

鄺神同梁天琦唔好玩la lol

曾俊華同彭定康

天琦 + ON Q聯組可食曬2邊支持

因為有"心魔"在:

1. 大中華主義遺毒: 司徒華隻老妖搞出來, 籍"建立民主中國", 蒙蔽佐香港人多年的思想. 足足騙了香港人30年. 直到雨傘革命, 先好似一陣狂風咁吹醒香港人呢個騙局的真相.
2. 怕匪共血腥武力, 仲有以為冇中国, 香港就會餓死. 事實卻是掉過來. 冇佐香港支那含得撚.

香港人除去呢2個心魔. 係建國獨立的第1步.

臨時政府個d都on9
你郁到政府錢咩？3司聽你講野咩？
又冇軍隊 淨係得人頭

百幾萬人迫佢，呢百萬幾人第日投返票比佢
佢做到百幾歲未死都仲有得做議員

冇中共係背後,佢的確係唔錯嘅人選

基本上得鄺神同天琦carry得起

係咁多舊屎裡面揀
薯片叔可能機會會大啲 至少中層人工民望唔算差

鄺神的確唔會背叛香港
但除左年輕一代 班中產同高產應該會屌到仆街

汪呀姐

講臨時政府人數都可能無左半
今次好多2014中立或藍絲既人都走左出黎。主要係屌逃犯呢單野。如果咁騎劫法一定分裂

胡官？毛ee?

無人！而今應該要有徂宣言，成立議會先。可參考法國大革命，網球場宣言。

要前高官咁簡曾蔭權好過

金融風暴救過香港，然後又比中共清算過

老衲

又或者外國勢力介入.
不過呢樣嘢又會loop番去60年代香港....67暴動, 工賊會一定又一堆土製炸彈...大中華毒真係有難搞. 仲難搞過解放軍呢個心魔....

林鄭

佢都係玩語言偽術嘅

講實際行動
佢遠遠不如鄺神 胡志偉 尹兆堅 佢地
佢關鍵一席Absent真係無得救

總統只係for presentation
實權不必在他
美國都唔係

搵錢 wan chin

游b

同意

陳方安生 李柱銘 曾俊華

AY！

成立臨時政府不等於港獨
可以暫時遙尊一個不存在的中國(非國非共)
新基本法第一條寫明將來共黨倒台後先自決前途

利申支持獨立

同埋仲有一點好重要就係要取得庫房 財政儲備控制權 應該要令到匯豐承認新政府先做到?

講真如果玩臨時政府最後應該會好似加泰咁

JOHN TSANG

陳浩天？唔見佢出黎行動但日日係fb指點江山，有領導氣質

無政府主義

清算佢都黎唔切

笑ed

lm

是但一個都支持
最緊要有

呢樣野係身為香港人必須做既野
唔推翻，香港必死

2014就得

反而覺得鄺仔未必啱做特首
依家嘅鄺仔就已經係最好

陳浩天

梁振英

咁不如澳門關

咪撚發夢啦岸鳩仔

今次直頭影都無 咪玩啦

佢地夠膽先算啦

聽日之鋒出返來了

之鋒！

皇仁之龍 港人之光 黃仁龍

接之峰去政總 順便宣布成立臨時政府
今晚一定要留守

認真既話一定唔會係勇武派
一定係元老級泛民
李柱銘 余若薇
元老級舊高官
陳方安生 黃仁龍 李國能

可唔可以唔好又搞到失焦

平反 撤回

要簡單 直接既單一議題先團結到人

歷史野，大家可以睇睇

未到呢一步
但可以長遠諗下
我自己就想有一間香港神社
供奉我哋嘅義士同英雄

我!!真毒文尼
政綱就係

清算港共狗官。
清算警犬
清算建制
釋放被捕義士
停止每日150
已來的150一係送返他國，一係cut晒所有福利。要住滿15年先可以申請福利。

立法每位公民只能擁有1個物業。多於1個物業收物業價值50%稅，多於2個收雙倍。累計上去。無豁免，依家擁有多於2個就要俾稅。有2年緩衝萬期。

FF 下好啦
雖然係好難聽...解放軍一定出黎

李嘉誠

我都想

臨時大總統，陳雲

快啲出添呀 我係門口等佢 唔出正柒頭

真 得佢有資格本事做

佢平時搞開小動物，你話要lead住幾百萬人咁大責任，冇經驗點叫人服佢

仲要諗埋司長局長邊個做

不同意的請舉手

個問題係如果英國唔支持咁佢會唔會以個人身份出來

法國人：攻緊巴士底監獄！唔好諗第二件事，諗其他都係鬼！

陳云根

話晒係國師
不過國師要永續基本法，不了

得陳雲先可以救到香港